有冇人對以前間中學好反感

見到之前嘅tick box challenge 真係有感而發 都唔知點解啲師弟對學校咁有歸屬感

你一定係毒撚

咁又點 毒撚好過你小圈子呀

你咪小圈子

垃撚圾中學

笑撚死 班人仲搞reu 一次都冇去過

對中學有歸屬感既人多數係傳統名校

我真係未見過有band3仔懷念自己中學

全中

傳統名校有佢哋自己文化傳承
依種經歷建立咗獨特歸屬感
係其他學校無嘅

中學真係好多回憶
對母校有歸屬感，但對部分教畜反感
識教書唔識教人

同埋好似得香港係咁 未見過外國人會咁 可能我見識少

我反而掛住啲老師 啲閪同學就由佢

咁我係邊種

全中！

利申band 3仔

香港人性格鍾意圍威喂 啲師奶本身又鍾意周圍同人講個仔讀咩咩名校

啱呀

未必嘅
傳統女校 但畢左業依世都唔會想再翻去
比我簡多次一定唔讀佢
唔係話啲人唔好 但成個環境都好有壓力

全部白鴿眼是非精加陰濕聽到有人仆街到周圍落佢睇唔順眼嘅人嘅降頭，keep佢哋社交都廢撚事。

咁當然有例外

咁你有冇見過band3人懷念自己學校連自己邊間都唔敢話比人知啦

你就算憎自己中學 但點講都係傳統女校 勁野怕咩話比人知

嘩，識教書咁好
我以前既老師兩樣都唔識

垃圾中學完全幫唔自己係公開試提升成績

所以對中學完全冇好感，浪費我幾年青春

啱呀 發現中學係改變得我最犀利嘅階段 宜家諗返起都有童年回憶 宜家諗返起都有陰影

咁我好左膠嘅 咁咪搞到以前有好多關照我嘅老師失業

唉 諗番起以前中一，二嗰陣成日比某幾個八婆老師針對

dg?

好撚真呢句

好掛住中學omg

乜撚野傳統 見到ig啲名校傻尻個個喺度博盡無侮真係得啖笑

哪
唔好因為某啲名校傻閪J歷史就一竹篙打一船人話哂所有名校仔都傻鳩先
唔好stereotype
撇開名唔名校
每一間中學都會有自己獨特嘅嘢啦
只不過傳統名校可能歷史耐啲會相比其他學校多啲咁解
同埋啲畢業生network同connection都對之後會有用處

咪就係只有校內人先知嘅傳統活動
正因依類傳統創造咗上面所講嘅獨特歸屬感
具體內容係咩每間學校唔一樣
但無論邊屆畢業 一講個樣嘢大家不其然會有回憶同共嗚

搏盡無悔係一種心態 勉勵大家盡力做好每一件事 任何人都用得著 與名唔名校無關

原全無歸屬感，老師一個二個有病成日鬧學生，日日番學就比啲老師學道理多過上堂學野，間野中文中學，係咁逼啲高中學生讀通識，通識比你攞5**又如何，結果個個都死哂英文得2真係得啖笑
又要捉你眼鏡框過粗，勿又捉，底衫又要捉，出左學校出面用電話都要比人捉你用電話，真係改名做監獄學校好過。成班都係度搞小圈子，原全無留戀過呢間學校
利申：馬鞍山聖xx中學

同埋我就係諗緊某程度上 嗰啲歸屬感係咪洗腦嘅一種方法黎

Well said

Nope
一屆實有人憎自己學校或者冇咁愛校
亦都有啲好撚愛有啲冇咁愛
呢個discrepancy 好明顯反映咗唔係洗腦啦-.-

講緊所謂嘅搏盡無侮係佢地啲on9 ig hashtag

咁你咁講中國都有反共嘅人啦 呢個都係discrepancy黎 咁事實上中共係咪洗緊腦？ 個個傻尻小粉蛆爭住做護旗手 最終反共嘅人都比大多數愛國愛黨嘅人排擠

咁你咪一竹蒿打一船人囉-.-

咁可能我就係冇 6年都好少真正開心過

大佬唔會有個組織喺自己學校灌輸啲愛校觀念畀人架嘛
最起碼我學校
姐學校老師唔會洗你腦叫你愛校呀屌你老母咁㗎嘛
學生係容許自己意見
同埋據我所知一屆嘅人唔愛校同愛校嘅人discrepancy 冇你所謂嘅例子咁大
同埋愛校嘅人唔會去屌柒啲人唔愛校

傻啦 唔同班畢業生圍埋數中學19嘢不是個陣又話你知咩

大部份都係圍爐講完轉頭post相加句Once a XXXian/we, forever a XXXian/we. 佢哋為咗保留外界對「名校」嘅憧憬係唔會係外人面前數臭母校架

nonono 我經常屌

只不過次次reu 嗰陣 個個以為我同佢地好熟咁 唔去又比人話唔去

屌都要睇對象 同返班同學一齊屌 有共鳴係講得起勁d

有 中學啲八婆令我對自己完全失去自信

屌校政屌老師係爽啲
有時仲同返其他老師一齊屌臭嗰條柒頭

咁當年好多人都on9過嘅 咩種樹app迫自己溫書嗰啲 跟住話自己溫咗幾多個鍾 打個博盡無悔都係跟下風啫

以前中學好多新移民、只收新移民做插班生
校長、某D老師白鴿眼又勢利，全校英文都廢